 好，我是李运华。在完成「从0开始学架构」专栏后，今天又有一件意义重大的事想与你分享，那就是我的新书《从零开始学架构》出版了，并且已经提前上架极客商城。

从书名你可以看出来，这本书脱胎于我的专栏，书中涵盖了专栏所有精华内容，经过我的重新梳理，这本书会显得更加紧凑，相信一定可以让你耳目一新。

我的专栏有超过2.6万同学一起学习，你们的留言总是可以让我重新思考过去我所掌握的技术，也为这本书的优化提供了很多建议，**可以说这也是我和你共同完成的图书，这本书的问世，离不开你的帮助**。

对已经订阅了专栏的同学来说，《从零开始学架构》这本书的内容我就不多赘述了。作为一本纸质图书，它可以和专栏组成一套完整的学习体系，专栏的音频和图文结合纸质图书的阅读体验，**这种学习方式是非常有效的**，所以我也一直期待这本书可以尽快出版。

《从零开始学架构》现已在极客商城提前预售，作为订阅专栏的老同学，我给你申请了**专属优惠码**，可以与限时优惠价叠加使用，你可以在极客商城待付款订单中点击“使用优惠”，输入优惠码“jiagou”，在结算时再减6元。

最后，我还是要感谢你跟我一起创作了这本书，**技术成就梦想，坚持就能成功**。

